{
    "Failed to create Omnivore block": "创建 Omnivore 块失败",
    "Omnivore is already syncing": "Omnivore 已在同步",
    "Missing Omnivore api key": "缺少 Omnivore API 密钥",
    "Omnivore is configured to sync into your \"": "Omnivore 配置为同步到您的 \"",
    "\" graph which is not currently active.\nPlease switch to graph \"": "\" 不是当前活动的图形。\n请切换到图形 \"",
    "\" to sync Omnivore articles.": "\" 以同步 Omnivore 文章。",
    "## 🔖 Articles": "## 🔖 文章",
    "🚀 Fetching articles ...": "🚀 获取文章中...",
    "### Highlights": "### 高亮",
    "🔖 Articles fetched": "🔖 获取文章完成",
    "Failed to fetch articles": "获取文章失败",
    "Omnivore plugin is upgraded to": "Omnivore 插件已升级到",
    "What's new": "新内容",
    "Article Template": "文章模板",
    "Sync Omnivore": "同步 Omnivore",
    "Resync all Omnivore articles": "重新同步所有 Omnivore 文章",
    "Omnivore Last Sync reset": "重置 Omnivore 最后同步时间",
    "General Settings": "通用设置",
    "Enter your Omnivore Api Key": "输入您的 Omnivore API 密钥",
    "Create an API key at https://omnivore.app/settings/api": "在 https://omnivore.app/settings/api 创建 API 密钥",
    "Select an Omnivore search filter type": "选择 Omnivore 搜索过滤器类型",
    "All articles or just highlights": "所有文章或仅高亮",
    "Enter an Omnivore custom search query if advanced filter is selected": "如果选择了高级过滤器，请输入 Omnivore 自定义搜索查询",
    "See https://docs.omnivore.app/using/search.html for more info on search query syntax": "有关搜索查询语法的更多信息，请参阅 https://docs.omnivore.app/using/search.html",
    "Enter sync with Omnivore frequency": "输入与 Omnivore 同步的频率",
    "In minutes here or 0 to disable": "在此处以分钟为单位输入，或输入 0 以禁用",
    "Enter the graph to sync Omnivore articles to": "输入要同步 Omnivore 文章的图形",
    "Last Sync": "上次同步",
    "The last time Omnivore was synced. Clear this value to completely refresh the sync.": "Omnivore 上次同步的时间。清除此值以完全刷新同步。",
    "Order of Highlights": "高亮顺序",
    "Select a way to sort new highlights in your articles": "选择在文章中对新高亮排序的方式，“高亮更新时间”是按高亮更新时间排序，“高亮位置在文章中”是按文章中的高亮位置排序。",
    "Sync to a single page": "同步到单页",
    "Sync all articles to a single page. If this is not selected, each article will be synced to a separate page.": "将所有文章同步到单个页面。如果未选择此选项，则每篇文章将同步到单独的页面。",
    "Enter the page name to sync with Omnivore": "输入要与 Omnivore 同步的页面名称",
    "This page will be created if it does not exist.": "如果不存在，将创建此页面。",
    "If the above item is off, want to sync to a separate page for each article, use the variable `{{{title}}}`, `{{{date}}}` or `{{{currentDate}}}` as the page name. For example, `{{{title}}}` will create a page for each article with the title of the article.": "如果上述选项未打开，并希望为每篇文章同步到单独的页面，请将变量 `{{{title}}}`, `{{{date}}}` 或 `{{{currentDate}}}` 用作页面名称。例如，`{{{title}}}` 将为每篇文章创建一个以文章标题命名的页面。",
    "Enter the template to use for new articles": "输入要用于新文章的模板",
    "The template to use for new articles.": "新文章的模板。",
    "[> Refer to this doc for more info](https://docs.omnivore.app/integrations/logseq.html#controlling-the-layout-of-the-data-imported-to-logseq) [> Variables available could be found here](https://docs.omnivore.app/integrations/logseq.html#variables-available-to-the-highlight-template)": "[> 查看此文档以获取更多信息](https://docs.omnivore.app/integrations/logseq.html#controlling-the-layout-of-the-data-imported-to-logseq) [> 可用变量在此处找到](https://docs.omnivore.app/integrations/logseq.html#variables-available-to-the-highlight-template)",
    "Enter the template to use for new highlights": "输入要用于新高亮的模板",
    "The template to use for new highlights.": "新高亮的模板。",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "API Endpoint": "API 终点",
    "Enter the Omnivore server's API endpoint here (default: https://api-prod.omnivore.app/api/graphql )": "在此处输入 Omnivore 服务器的 API 终点（默认: https://api-prod.omnivore.app/api/graphql ）",
    "Failed to create Omnivore page. Please check the pageName in the settings": "创建 Omnivore 页面失败。请检查设置中的页面名称"
}